邊度有nfc reader買?

taobao來唔切, 趕住用

同八達通買都要成個星期